{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018732",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 리온(HOTEL LION)"
    },
    "text": "LIONヤノルジャには計28室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。登録された写真は一部の客室の写真で、それぞれの客室によってデザインが異なります。客室は2名基準であり、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。洗濯、乾燥、スタイラーサービスは1階のラウンジで利用でき、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。また、近くに位置する信陽駐車タワーを利用することもできます。朝食は火、水、木、金、土の日に07:00から09:00まで運営しています。訪問者は宿泊施設について肯定的なレビューを残しています。客室はきれいで広くて良い位置にあり、スタッフも親切だと評価されています。また、清潔な禁煙室と満足のいくコスパを誇っています。朝食も多様に用意されており、大きなTVで施設も満足しています。しかし、枕は高くて不便な点があり、エアコンやトイレに少し問題があるようです。全般的にはおすすめの宿泊施設ですが、駐車スペースが狭く、スタッフの親切さに少し物足りなさがあるかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "LIONヤノルジャには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのように異なりますか？",
            "answer": "それぞれの客室によってデザインが異なります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "洗濯、乾燥、スタイリングサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "洗濯、乾燥、スタイリングサービスは1階のラウンジで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "近くに位置する信陽駐車タワーを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつからいつまで運営されていますか？",
            "answer": "朝食は火、水、木、金、土の日に07:00から09:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室についての評価はどのようですか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設について肯定的なレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "どのような点が評価されていますか？",
            "answer": "客室はきれいで広くて良い位置にあり、スタッフも親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "清潔な禁煙室と満足のいくコスパを誇っています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "朝食も多様に用意されており、大きなTVで施設も満足しています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題点がありますか？",
            "answer": "枕は高くて不便な点があり、エアコンやトイレに少し問題があるようです。"
        },
        {
            "question": "全般的にはおすすめですか？",
            "answer": "全般的にはおすすめの宿泊施設ですが、駐車スペースが狭く、スタッフの親切さに少し物足りなさがあるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 459
    }
}